如何令藍絲家人冇得投票

問清楚會唔會投民賤聯先
有啲淺藍都唔係投民賤聯

自推1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13